Be careful of Popo's new tactics 小心黑警新戰術

佢地宜家知道集會同遊行現場,人太多係唔可以拉晒
所以佢地新策略係等你地返屋企果陣伏鳩你, 守係黨鐵同村口
831 同 901 好撚多人畀佢係D車站碼頭伏擊, 各位要諗新既對策

They knew that it's impossible to arrest all the people in protest because it's just too many of us.
So their new tactics is to gank you when you are going home, guarding the stations exits and estate entrance.
31 Aug and 1 Sep lots of our brave bros are being ambushed and arrested brutally at the stations and piers.
We need a new counter stratergy!

Lin done Jai plz comment binlingual. Dont be afraid of wrong grammar. Let other bros correct it for you
中英文回post, 唔洗怕錯, 等其他人幫你手proofread

推

721

有冇方法拆?
Any way to deal with it?

推
push

推
push

香港 加油
hong kong add oil!!

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

見你埋打英文幫你推

Upvote for your English translation

推 pish

好波 有英文
Great with English